我係腳甲占卜師 入黎我幫你占卜

影自己腳趾公上黎就得 不收費

今年內會死 快啲搞身後事

好快會有桃花劫